[HKIBC]情謎梵高

由百位畫師手繪

好逼真

每一秒都係藝術品

個個人講法都唔同

爛布畫畫